奇妙電視

佢開左台咁耐...個網站重溫Click 入去，無野睇 真心覺得膠膠地

之前無錢嘛
而家永升入主，應該遲啲有
不過到時，有線新聞仲會唔會好似而家咁敢報大陸啲負面新面就 ........